成功甩p 巧手然開針牙

多謝連仔

我都係啊啱啱發現

Why?

h